究竟戚家十三口係點死？

肯撚定係戚秦氏落毒殺死

喪標死得好慘